就嚟18歲 有乜野一定要做

如題

上連登

食飯訓覺

屌咗西未?

揸飛機

叫雞

出櫃

強姦自己

入馬會投注站

誠實地剔本人年滿18歲